強烈抗議！TVB香港小姐不能代表香港！

應該叫TVB小姐／Miss DoDo
強烈抗議！
TVB香港小姐不能代表香港！
之後隻猩猩仲要去選乜華裔小姐乜國際小姐
簡直柒出國際
影衰香港人，侮辱全香港女人

有冇人知港姐泳裝環節第二首歌係乜